姜丹尼爾同志效會唔會有分手Q?

冇啲咁嘅事

係禮儀黎

有
我都在場玩左3p

MINA同BAMBAM?

吓 分咗 ?.?

仲係處黎

神仙畫面 哭住互相交換最後一次

姜丹尼爾同志

拍拖嗰陣都無分手會有？

中出左唔知幾多次